{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007943",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022277?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 더마레풀빌라펜션(실내풀) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加はペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生することがありますので、ご注意ください。 最大人数を超えると入室できず、これによる払い戻しもできません。 ペットがいる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定によって決まります。 入室と退室時間を必ず守らなければなりません。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されていません。 喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えるような行為は控えるべきです。 IPTV/WiFiを通じてインターネットを楽しんだり、プールで無料で水泳を楽しむことができます。 プールは四季折々運営されており、お湯の追加料金はございません。 しかし、夏は温水プールは稼働しません。 ダイビングは禁止されており、子供は保護者と一緒に利用する必要があります。 バーベキュー パーティーを楽しみたいなら、バーベキュー場をご利用いただけます。 駐車はルーフトップにあり、海水浴場がポチポチ·ポチポチの近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加はペンションに予めご連絡ください。追加人数に対する費用が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットがいる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室と退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を必ず守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失はどうすればいいですか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールやインターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTV/WiFiを通じてインターネットを楽しんだり、プールで無料で水泳を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間や料金はどうなっていますか？",
            "answer": "プールは四季折々運営されており、お湯の追加料金はございません。ただし、夏は温水プールは稼働しません。"
        },
        {
            "question": "子供のダイビングはできますか？",
            "answer": "ダイビングは禁止されており、子供は保護者と一緒に利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーを楽しみたいなら、バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はルーフトップにあり、海水浴場がポチポチ・ポチポチの近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 421,
        "QA": 541
    }
}